八打雁發生火山

睇落好平靜

發生火山定發生山火

發生火山

咩叫發生火山

自然現象

地殼變動必個火山出嚟?

定阿發 生火山 出嚟

語癌？

冇入院